屌 詹士又反口 14年又話唔撚會走 而家又過撚左檔

屌定先

大家如何睇